係時候食住個勢，全香港NBA球迷大和解齊撐Morey！強攻國際戰線！

目的：引起外媒同美國政客關注，連結美國NBA球迷

和理非球迷活動，著主隊波衫，喺維園或者修頓球場整人鏈，唱美國國歌齊撐Morey

Slogan可以用Stand with Morey, Stand with Hong Kong (呼應返個tweet)

有得諗
不了

推
國際戰線好重要

如果大家覺得資訊混亂就入黎幫手推

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論

Agree and support

推！NBA戰線

大家一直話要操體能，但除左體能之外，有一樣野更加重要

Push

勇騎大和解

和理非要有多d活動，幫勇武分擔壓力

正wo，足球完左到籃球

終於到玩具撚威返次

始於乒乓
終於籃球

推

足球撚可以著埋波衫嚟大和解

冇睇開nba都要撐啦

STAND WITH MOREY

有冇文宣手足？
收工放學去球場打波使唔使同警賊申請？

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

不如整件有support morey既波衫，然後一齊打波，再放上twitter做文宣

夾鳩漁民樂，等佢無得去現場睇

推。大陸人抵制中共都唔會抵制NBA

但Moley喺自己個Twitter都跪跪哋喎
咁樣撐會唔會調番轉擺咗佢上枱落唔返嚟？

We stand with Morey 就夠
我個人認為放香港上去好似有少少綁架
因為今次雖然係佢撐香港引起
但成件事本質變左係支那欺凌美國人
所以We stand with American 更好

求design
全港NBA球迷撐Morey籃球大賽

開咗個post講美領遊行
大家可以討論下平日lunch hour快閃美領係咪可行，
定係分區運動場？

係時候嚟多次美領遊行？

係，我都咁覺得
we stand with Morey, we stand with American is ok

根本係國泰事件翻版

推到有設計，眾籌
Etc.
We stand with Morey
We stand with US
We stand with freedom and democracy.

g持

就憑KD係咁敏感既時刻敢retweet DALAI 我以後唔撚反佢

重點係言論自由同埋反對白色恐怖
NBA聲稱自己支持球員同教練為社會議題發聲, 但係對住支那就跪

NBA依D咁本土既大組織都奶共奶到自我審查 我地就要引爆美國佬對支那既仇恨同恐懼

巴打識野 中美外交始於乒乓球
會唔會因籃球而斷交

［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

NBA 係一個切入點！
全力撐Morey!

老實講，我好撚Harden & Westbrook!

推到有design巴打

一定要將今次支那恐嚇NBA同言論自由裙綁埋一齊

齊著火箭波衫

籃波 足球 大和解先有睇頭

推到有文宣

我記得有段片 係亞視 2個講波佬
係到狂笑。都唔知笑乜

要呀一定，佢出到聲撐我哋，俾人圍但我哋唔幫手解圍？

P牌push, 美國好多 presidential candidate 同 senator 都出咗聲。我哋要食住個勢。
Reddit 有人整理咗個list

重點應該係支持言論自由

推多兩推

依家Nba開季 係一個好時機

幫推

我淘件火箭衫

ph

應該參考之前世界球會大和解咁
係維園搞
唔同波衫既人攬頭攬頸

應該改做Fight for freedom, Stand with Morey.

美國個邊都有crowdfunding, 係NBA開幕活動著stand with Hong Kong T-shirt

有興趣巴絲都可以捐少少啊

好爭圠

着占土ok？

外國球迷設計

國際級文宣冇人理？ NBA開季全場Stand with Hong Kong 喎！

國際nba眾籌行動

如果變波衫就好

Let’s go

大家一齊煲大佢！

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

仲有大陸人支持911事件!!!

聯合抗共, 將全世界人民聯合起來, 反抗暴政!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!

仲有電競選手果單! 將呢兩件事變成西方憲政危機同國家安全威脅!

莫雷, 電競, 支持911, 呢三件事

傳開去, 感謝手足!

祝
光復香港, 時代革命

呢個係真.核彈 大家一定要食住上

推推推推推

猢撚表示要推

係咪要去修頓大和解

絕對值得推
國際線好緊要

盡量Connect 不同運動員
籃球，足球，美式足球，排球，網球，F1, 格鬥，哥爾夫球，羽毛球，單車 etc

只要搵到三五個有回應，帶到頭可以宣揚開去

可以搞啲咩challeage, 大家惗下

尋晚有個小朋友拎住粒籃球比人拉左

香港人！反抗

pish

推呀

撐

Stand with Morey, Stand with Hong Kong

要加入呢個呀......美國人...NBA 好大回響架....

推 籃波撚呢？

用twitter ar
唔好只係連登圍爐
哩個真係核彈黎
好多美國人今次好反感
之前唔會無故standwithhongkong
但依家有共同敵人
好多senator都出左聲

Yes

要扣緊香港被同様逼害嘅case
Eg 國泰
電競
多年來入大陸要護旗嘅藝人
要
國際文宣強調我哋一早係咁

定個時間日期地點就文宣啦

推，STAND WITH MOREY

英雄所見略同

Stand with NBA！

佢係咪del左post